亞馬遜 真「嚇伏」，請大家幫手決定佢既評分！(重貼)

(新人重post，改晒d 5字，多多見諒 )
相信大家都有聽過 Amazon Web Services，但原來大公司d 客服可以好伏。

話說我個帳號A login 唔到，重設密碼條link 改唔到新密碼，所以我用另一個帳號 B登入，回報帳號A問題。

(set 乜新密碼都話有error)

琴晚收到個AWS美國staff，佢就send 番條重設密碼 link 比我，叫我改password 就可以，跟著我就比負評佢個reply

負評一出，過左無幾耐就收到個美國電話，個staff 就打來了解事情，我同佢講，我個問題係重設唔到新密碼，你又send 番條link 比我做乜。最後佢都無能為力，話唔可以幫我set密碼，要搵其他人幫我手。

以為件事過一段落，點知之後佢email 話會比 Mandarin-speaking representatives 去跟進。我心諗，大陸果d 會唔會仲伏，點知真係好既唔靈醜既靈，頭先下晝收到個中文email 同我講，個case close 左啦，你可以登入舊acc (帳號A) 再回報關於帳號A既問題！我DKLM，登入唔到仲叫我登入去回報問題！

我跟手又送佢一個負評

不出所料，過左無耐又有一個電話打來講國語，佢話唔好意思，之前諗唔到你login 唔到，是佢諗得不夠清楚。不過同佢傾完都係幫我唔到改密碼，都係日後跟進咁，點知原來好戲在後頭！佢話我頭先在評分果度比好低，可唔可以改高d！我心諗，DKLM，原來搞咁耐就係為左佢個評分，而且面皮好厚下！不過我都好心軟地同佢講好啦，但我d 朋友都話佢地抵死，所以我想請大家幫下手。

大家覺得我應唔應該幫佢改高分d？

改
利申 打手

咁既service

點都唔改 睇下佢點

個負評好有威力

負評佢地會影響雙糧 bonus 仲會比supervisor 捉去屌加收warning
利申發夢見到

唔出奇
我返工個主任唔記得左 login 密碼，搵 it reset 密碼，過幾日打電話黎話 reset 左，新密碼 send 左去佢個 email 到

九唔答八的回覆點俾高分佢地

你同佢講，如果你幫我follow up
而我又拎得返個account, 就畀返d分

PayPal 一鳩樣，唔記得密碼要 Reset Password，收到 E-Mail 個 Verify Code，要再收埋 SMS，但個電碼號碼原來入錯左。
電郵佢地都係叫我 Login Update 個電話收 Code